巴打們洗唔洗氹完條女先訓得

條女好鬼死夜訓次次都要我氹佢先比我訓 想問大家條女洗唔洗咁做 可以點氹 氹到冇曬課 做男人真係好撚慘

我果個都好夜訓，不過唔洗氹，係臨訓前同你撒下嬌咁

利伸： 我夜訓過佢

我想被人氹
我唔鍾意被人掉低嗰種感覺

使乜沊，你想瞓咪瞓囉，由佢唔瞓

我剩講句晚安，然後send個貼圖比佢，就直接瞓，一係佢早瞓過我既就send就調返轉

條女想你嗲下佢咋
利申A0 想嗲下條女都冇

間唔中一次就話情趣 晚晚都咁樣邊有癮

一兩次就話姐，晚晚你都要氹，咁就無意思
你家下拍拖定湊女？